《復仇者聯盟 4: 終局之戰》刷新香港首周票房紀錄

復仇者聯盟 4: 終局之戰》(Avengers: Endgame)於 2019 年 4 月 24 日開畫，至 2019 年 4 月 28 日上映僅五天票房高達港幣$96,288,283，打破過往紀錄。且截至今日(29日)下午 3 時止，總收入為港幣$102,752,845，成為香港歷年首周票房破億元之影片；之前首周票房最高紀錄是由《復仇者聯盟 3: 無限之戰》於 2018 年所創，當時首周收入為港幣$86,134,777。

《復仇者聯盟 4: 終局之戰》屢創新高，27 日打破自己於24 日所創下的最高單日票房，首五天每天都打破歷年單日最高票房收入。

只有marvel超越到marvel

復仇者聯盟1呢

其實睇既人數應該冇乜點升
只係戲飛加價

共通點係全部都有rdj
所以實在有少少為marvel未來擔心